# Доставка еды

P3220 Тен Рудольф

## High-Level Overview
- Веб-приложение для доставки еды из ресторана
- показывается приблизительное время доставки, в зависимости от местоположения
- оплата на сайте
- интерфейс для службы ресторана, где будет отображаться что и куда заказали

## Tech Details
- Продукт - веб-приложение с базой данных, пользовательских интерфейс - веб-страница.
- Стек технологий - Spring MVC, MySql, Thymeleaf (возможны измененния по ходу разработки)
